警察派鬼入去制做清場理由

好明顯大量鬼入去機場突登比人發現，我地郁手就有理由清場！